\documentclass[
  program=itp,
  figures=false,
  tables=false,
  sourcecodes,
  index
]{kidiplom}

\title{Generátor webových aplikací pro rezervační systémy}
\title[english]{Web application generator for booking systems}

\author{Jakub Chovanec}
\supervisor{Mgr. Jiří Balun, Ph.D.}

\yearofsubmit{2026}

\annotation{Cílem bakalářské práce je navrhnout a implementovat generátor webových aplikací pro rezervační systémy. Generátor bude obsahovat uživatelské rozhraní pro zadání kontaktních informací, popisu profese a vzhledu výsledné webové stránky. Výsledný rezervační systém bude mít administrátorskou sekci, která bude umožňovat správu nabízených služeb (například cenu nebo časovou náročnost služeb) a dostupných termínů. Součástí aplikace bude náhled výsledného rezervačního systému.}

\annotation[english]{The aim of the bachelor's thesis is to design and implement a web application generator for booking systems. The generator will contain a user interface for entering contact information, a description of the profession and the appearance of the resulting website. The resulting booking system will have an administrator section that will allow management of the services offered (for example, the price or time required for services) and available dates. The application will include a preview of the resulting booking system.}

\keywords{Webové aplikace; Booking systémy; Flask; Python}
\keywords[english]{Web applications; Booking systems; Flask; Python}

\thanks{Děkuji, děkuji, děkuji.}

\bibliography{bibliografie.bib}

\usepackage{lipsum}
\usepackage{longtable}

\begin{document}

\maketitle

\begin{thebibliography}{3}

\bibitem{Flask Web Development} \uppercase{Miguel} Grinberg : Flask Web Development
\bibitem{Tvorba webových stránek} \uppercase{Martin} Trnecka : Tvorba webových stránek
\bibitem{Vzhůru do (responziv­ního) webdesignu} \uppercase{Michalek} Martin : Vzhůru do (responziv­ního) webdesignu
\bibitem{mozzila} \url{https://developer.mozilla.org/}

\end{thebibliography}

\printindex

\end{document}

